逗住個中場

世一摩 服到五體投地

古天奴撚到世一仆街

世一摩個種勁、個種反守為攻嘅能力數據反映唔到

世一腳仔軟

唔攞都好地地 一攞獎變咗袋底泥

的確係逗住個中場啊
逗唔住個波姐